因為連加特無上場

有上到場應該同馬迪爾
有好好既化學作用

真
上左的話456緊

爆炸